# README #

Здесь исключительно демки

### What is this repository for? ###

* демонстрация реализации некоторых шаблонов проектирования
* демонстрация решения некоторых задач, которых нет "из коробки"
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Remarks ###

* док-строки проставлены местами и немного (постепенно буду добавлять)
* нет указаний типов (тоже буду добавлять)